Пример выполнения тестового задания для работодателей.  
Пример был взят из тестого задания альфа банка.  


Задание:   
Создать сервис, который обращается к сервису курсов валют, и отдает gif в ответ  
если курс по отношению к рублю за сегодня стал выше вчерашнего, то отдаем рандомную отсюда https://giphy.com/search/rich   
если ниже - отсюда https://giphy.com/search/broke.  
Сервис на Spring Boot 2 + Java  
На сервис написаны тесты (WireMock)  
Сборка и запуск Docker контейнера с этим сервисом  

============Запуск через Docker====================  
Установите Docker   
Перейдите в каталог /alfatestdocker  
Запустите сборку   
---> docker build -t alphatestapp .  
Запустите сам Docker image  
---> docker run -p 8080:8081 alphatestapp  
зайдите по адресу http://ваш ip:8081/gif  